閘機食飽了 開始暫停使用

售票機會唔會又飽

push

你班暴徒 唔好再搞亂依個香港啦